同屋企人去日本邊到最隱陣？

諗住遲吓同兩老去、去邊到最好

你屋企人鍾意行街多，睇嘢多，定食嘢多？

大阪

日本城

東京

食野多

大阪都好似幾隱陣、周邊又有奈良京都

老人家最好唔好去啲行到仆街既東京大阪啦
北海道/名古屋 福崗呢啲可能會比較岩

叫得兩老應該都鐘意睇風景架啦，想睇日出古建築就一定大阪+京都，自然景色我推薦東京，市區+近郊（輕井澤，河口湖，日光等等，好撚多，不過你只能揀一個除非你去好耐。有多d budget嘅去北海道都係好選擇，但最好自駕遊

自駕遊

我兩老其實得40-50到

去歌舞妓町，先去驚安之殿堂放低老母自己shopping，

然後同老豆入歌舞妓町見識下

大阪京都 /東京啦

當失左路所可以係隔離捉個香港人幫手

四國自駕玩兩星期

其實東京 大阪 北海道 福岡都唔ok

大阪 有得食有得睇

岩手縣 好似仲係零確診

即係你都姐後生
大阪最穩陣 去京都奈良 或者去食神戶牛都唔遠

大阪，京阪神

飛田

帶老豆去玩完會唔會家變

香港肺炎大流行就靠晒你

老人家帶佢地去大阪岩曬
D景點購物街都好集中, 單係心齋橋佢地都可以行一日, 又唔洗走黎走去

東京D景點同購物地點分散到我作為後生仔都覺得煩

未必
我兩老好鍾意shopping
反而我自己鍾意睇風景

40都老

講得shopping就一定係東京 完

唔會，同阿媽講同老豆去食日本料理
食完你老豆會講：衰仔，點解唔早啲帶我黎

去東京搭skyliner

40-50唔老，你叫佢地自己上網search下想去日本邊度，你再陪佢地去

大阪+京都 十日都唔夠你行

唔識渣車既話,都係去大阪 東京呢D
識渣既咪去九州囉

兩老鍾意買野就一定東京

btw 大阪同京都應該分開計啦
京都
大阪除左食其他
去關西真係全程京都 都唔會想去大阪

北海道幾好

日本城 家電多
做會員可以儲分

連登已死

九州咁少人睇

向來九州最穩陣

有車牌揸車 無車牌jr pass

有shopping 有睇景 有温泉 有名勝

大則九州全縣 長崎原爆 阿蘇 別府 青島
小刪福岡小倉門司港能古島

好似都幾好
但通常去九州洗唔洗搬轉酒店多？

可以唔搬，但長崎別府呢d就要早出晚歸
熊本有新幹線就好快

舒服睇下景名古屋都唔錯

如果樓主老豆沉咗船, 點算

仲好，樓主次次都有老豆請叫雞

東京
幾日都喺鄉下地方老人家會覺得落後
市區都行兩三日
買張廣域pass
去富士山行吓
搭新幹線入輕井澤

大阪機程短過東京小小
第一次去大阪京都
一去去九州 爸媽會以為日本好落後 話俾親友聽又唔好聽

(利申:like九州風景人少少，唔好同我爭去

鍾意食野我覺得東京先正
一日最少食5餐

關西穩陣
鬧市又有 古跡又有 溫泉又有

不過如果識揸車/接受到日日轉酒店搭火車 就一定去九州
真係好撚正

第一次去日本
去東京感受下真正國際大都會好正路

東京食又方便，平均水平又高

京都大阪 唔好去神戶

食野多應該都係東京
壽司拉麵豬牛好多都好食

上年跟團去鹿兒島

識玩梗係食完晚飯就送兩老返酒店，跟住自己落飛田